警方反對星期六旺角遊行

有網民計劃本周六（3日）舉行「旺角再遊行」，曾參選2016年立法會選舉飲食界功能組別的伍永德，早前代表網民向警方申請不反對通知書。主辦單位稱，警方不批准遊行，但原本起步地點、晏架街足球場的集會，則獲批出不反對通知書。
伍永德曾指，計劃周六下午3時由晏架街足球場起步，途經旺角道、彌敦道、登打士街、廣華街和染布房街，以麥花臣籃球場為終點。

主辦單位今日指，警方今日就集會批出不反對通知書，遊行則不批准。伍永德及團隊正就有關決定及上訴事宜諮詢法律意見，將於今日晚上統一回覆。

早前，有人分別申請於上周六在元朗及上周日於中西環遊行，警方均以過往遊行結束後多次發生警民衝突為由，拒絕遊行並發出反對通知書，至於上周日（28日）在中環遮打花園的集會，則獲警方發出不反對通知書。雖然兩場遊行遭警方反對，但仍有不少市民前赴兩地，兩日均發生警民衝突，在中西環警民衝突中，更有44名在場人士被控以暴動等罪，昨日在東區裁判法院提堂。

理得佢，照行照出既姐

唔遊囉 出去行街消費

出去行街喺咪唔得?

照行照出就梗，但真係唔好衝，一衝又係送人頭

集完去moko shopping
朗豪坊

好老實講幾時有衝過
次次都打得好被動
反擊次數真係好少

又想拉人非法集結
然後告人暴動罪

無計，舉旗就要閃，
坦白講每次最勇武既一批一批被拉，實在支持唔倒落去

轉申請機場和平集會